(90後回憶) 有無人記得點樣查字典？

搵部首 之後慢慢搵隻字 諗起都覺得痴撚線

仲試過鬥快查添，都好易用姐

其實好易搵到啲字,不過就麻煩啲啫

叫隔離位查

易過倉頡喎

睇書脊數ABCDEFGHIJK

仲以為你講快易通

一唔啱就即刻搵難查字表
btw有冇人記得啞老師

好似係對住本宇典係咁讀果個宇，佢就會打開果頁

以為你講果枝飲品

個支叫茶字典喎

只要知道咩部首就輕鬆啦，再唔係就數筆劃，有幾難呀